笑死巴打在lihkg 永不離開

有幾多人過左來呀